[公投]同我入晒嚟 一句講晒 罪有應得嘅搞定唔搞

既然一個二個話燒村 會搞到無辜嘅
拆祠堂 又會搞到其他人

我哋仲有4日時間起底
將罪有應得 唔無辜嘅牛屎佬屋企起底出嚟

既然唔搞得全村 唔進行無差別燒村
點解唔專搞有份出嚟嘅人？
唔撚拆佢間屋你叫我點平復心情？

搞
唔搞

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

你怕搞到無辜嘅
去搞班唔係無辜嘅就得
搵啲圍村巴打爆佢哋住邊
咁就唔會搞錯其他人
大家識做啦

如果乜撚都唔做
我真係唔知嗰日出嚟到底係做乜撚嘢
屌你老母 又行撚完就算

過撚咗2日 啲風向可以轉撚晒
好啦 家下唔搞唔關事嘅
屌你老母 佢有份出嚟打人都唔搞？

推

支持起底
對準番恐襲暴徒
幫佢地同isis connect

起到底 又唔撚搞？
咁仲同我講乜撚嘢禍必及家人
電腦打2句就要人驚？
我真係屌你老母啦
咁何妖你又搞？拆撚咗辦公室又咁撚心涼？
有白衣人拆佢山墳追數你又咁撚開心？

屌你班垃圾 一有人帶風向就引你班on9羊群心理
投撚晒去一邊
唔撚搞嘅解釋下比我聽點撚解唔搞？

起撚咗唔少底 咁又點撚樣
到最後佢驚都唔撚洗驚
我真係屌你老母
咁仲勇你老母條撚
你班垃圾道德撚 搵人駁我啊

負評完解釋下好喎我屌你老母

講下啦屌你老母 有道理我實撐你喎

定係負評班撚樣根本係想帶風向呀屌你老母
開2 30個ac入去負評
再用羊群心理引班人一齊反對
解釋下啦屌你老母

on9 回post識唔識呀我屌你老母

你對唔對得起勇武班手足
屌你老母 不如警察都唔好打啦
仲佔乜撚嘢路

開撚咗20幾分鐘完全冇人睇 我屌你老母

既然咁多人負評
解釋下啦屌你老母
係咪唔撚識打字

20個人負評冇一個人解釋下點解唔搞？
我真係屌你班垃圾冇種出嚟討論

屌 完全冇人睇

屌你老母 解釋啦 有冇人解釋下點解唔搞啊

屌你老母 三毛狗食屎啦

屌

屌你老母 你班垃圾係咪唔識打字

投完唔解釋正仆街

屌 解釋啦垃圾

屌你老母

屌你老母講啦垃圾

負評撚講下啊 我屌你老母

7.27唔好暴力

一句講晒 搞定唔搞
唔一定要727搞
起到底 做乜都得

心灰意冷

最撚嬲係 推撚咗個post咁耐 冇人理你班垃圾

7.27 太多傳媒 唔搞

係 再係咁真係唔好諗住我仲同你抗爭
原來你哋嘅革命就係咁
人唔笑 我屋企隻狗都吠
我真係屌晒你哋老母

正式宣佈727已經變成和理非行動
我地一齊用愛與和平感化黑社會

不如繼續今天我啦
屌 把撚 727唔搞 ok
起咗底 隨時可以搞

連登真係好撚垃圾 我屌你老母
勇武始終係少數
咁睇落去 嗰日真係唔撚洗出嚟
由你班on9仔俾班牛屎佬打撚死算
屌你老母

祠堂無人住傷害性咪仲低
唔明祠堂點解唔拆得
定你地真係咁想保護班鄉黑

咁多人負評 唔撚解釋我真係睇唔明
係咪三毛狗帶風向

我諗如果我有100個連登ac真係可以玩撚到你班柒頭謝皮

只問一句：樓主你係咪新西人
你搞完人地屋企比人覆桌佢地會搵咩人覆桌？
多謝。

我唔係
咁佢搞完人唔洗俾人覆桌
佢咪繼續搞落去囉 洗撚怕你

咁即係一味捱打 ?

都請呢位師兄答一答我問題

其實依家嗰班白衫拉嘅拉 著草嘅著草 你目標仲可以係邊個?
中共就係想挑起一兩個無腦字頭辣興我哋去全面反黑 之後我哋將所有字頭辣興 那怕贏到 最後都無力反共
幾十人打示威者 同所有字頭反示威者係兩回事
個幾十個白衫唔代表所有字頭 但我哋一入元朗燒村 就正式同所有字頭開戰

只搞關事既黑社會

更正 : 建議 727 元朗遊行，

1) 主旋律 : 最好改為 [元朗反恐襲 ! 追究無恥、無良的 警、黑、西鐵大遊行 ] ，

2) 對象 : 邀請元朗居民同我們一起遊行。

3) 禁忌 :
3.1 遊行路線，在元朗大馬路附近，有一大球場可容納過1萬人集會，
3.2 千萬不要入村，不要拆人祠堂 ， 要尊重村民的傳統和象徵意義。

口號 : 反鄉黑 護村民 護祠堂 護元朗 etc
目標 : 感染十八鄉原居民一齊遊行不分化不對立不點相揪後算帳

支持

圍村巴就算講你都唔知啦
你又知人地一定講真話？

起左底就搞 同白衫搞人老母有咩分別 然後閣下起底嘅意思係起左底嘅祠堂係唔係所有人/村民都有參與元朗白衫恐怖襲擊？唔係嘅話 請問你同白衫恐怖分子周圍亂打人有咩分別

搞藥房，141，機舖，波樓

起咗底嘅人呀 屋企呀

仲有鋪頭呀 公司呀

修練火系魔法，你我有責

有責任提你有法律責任

都已經犯得唔少啦
我係睇唔明到底你哋想點
到最後又放過佢哋

關事嘅搞
絕不割蔗

唔搞，抗爭成功之後大把時間

Push

Agger
佢地得寸進尺就好好咩
元朗手足會安全d咩

是但啦 呢個月咁多人又暴動又刑毀襲警

出面大把post 有討論，自己睇喇手足

不如你講下點解搞
好：

唔好：

最好有圖有真相。

你想要咩圖 咩真相

#A97 陳志祥 依D

其實有好幾個俾人起咗都唔係圍村住 反而係出面住
所以先 如果有邊間鋪係佢哋打骰
咁大家都諗住唔做嘢嘅話 我真係無言

私了咁我地同班冇牌&有牌爛仔有咩分別？
你可以熱心舉報佢地，但貿貿然去打柒人就唔多掂
唔好唔記得人地係成個社團，掂一個分分鐘同成個團宣戰
佢地只係一隻棋，背後大佬係中聯辦同中央
逼到佢地交代背後指使人同埋增加維穩費個人覺得會好好多